浸大副校長倡解放軍出動 敉平「洋紫荊革命」

香港浸會大學協理副校長楊志剛今日以「教育工作者」名義於《明報》撰文，題為〈「洋紫荊革命」的白手與黑手〉，指控該校學生有份參與嘅反「送中」運動為「顏色革命」，又謂：「政府總部被迫關閉，行政立法兩會無法運作、治安部隊總部被圍、市民蜂擁上街、市中心癱瘓。放諸世界任何地方，都足以宣布進入緊急狀態並調動軍隊維持秩序。」

查〈中華人民共和國香港特別行政區駐軍法〉，第六條訂明「全國人民代表大會常務委員會決定宣布戰爭狀態或者因香港特別行政區內發生香港特別行政區不能控制的危及國家統一或者安全的動亂而決定香港特別行政區進入緊急狀態時，香港駐軍根據中央人民政府決定在香港特別行政區實施的全國性法律的規定履行職責」。楊協理副校長卻建議當局跳過上述手續：「但香港自是不同，我們毋須啟動緊急條款，因為真正參與暴力衝擊的，是極少數人。」

即使「人大常委」未宣布特別行政區「進入緊急狀態」，據《基本法》第十四條，特區政府仍「可向中央人民政府請求駐軍協助維持社會治安和救助災害」。

按「中国人民解放军」上次開入漢族地區大城市「維持秩序」，時維一九八九年，時任「国务院总理」李鵬五月二十日宣布當晚十時起「在北京市部分地区实行戒严」；戒嚴部隊六月三日晚至四日晨挺進天安門廣場途中，於木樨地、六部口等處動用達姆彈、坦克車屠殺市民以至學生等「有生目标」，美國白宮接報一萬零四百五十四人死、四萬人傷──未知楊氏執筆之際，腦海中紅軍來港「維持秩序」、赴平「实行戒严」啲慘狀，如何「自是不同」。

文末，呢位「教育工作者」不忘挖苦本港青年「穿西裝打呔扮高端卻淪為奔走街頭派樓盤單張」、「脫去西裝戴面罩上街守護我城行使公義，是香港青年的滿足感，他們連發泄性荷爾蒙也苦無地方」，以催促行政、立法兩機關加緊發展更多地產項目：「年輕人買樓無望，中產階級蝸居斗室。這是香港民怨的根本。現在連『明日大嶼』的前期研究撥款也要押後。政府是幹什麼的？」

副校搏升職？

係就快

你出得解放軍 你老頂都唔洗再見到侵侵

浸大（中學）

哇 屌你 浸中

條友話「因為真正參與暴力衝擊的，是極少數人。」，香港有三萬警察，搞唔掂嗰「極少數」？

出嚟9up

出呀 出呀
我叫你出呀

出動囉好驚呀

美軍組成維和部隊出動

即係佢幫今次反送中運動改左個名叫洋紫荊革命 ？

快撚d出啦

「洋紫荊革命」呢個名好型，真係想講聲多謝

佢改名係咪表示佢係大台領導人

笑咗，個政府同立法會都係被操控，香港人拎返自治權係天經地義，成個運動無話要脫離中國獨立wo
仲有，咁就叫革命？最激都係612衝咋wo，仲要無武器

快d解放我

洋紫荊革命

唔通今次反送中就咁正名？

真係流血嘅話全世界制裁

呢d貨色都可以做副校，支共係咪咁冇人才

改得幾好聽喎衰鬼

條友痴撚左線
同中国成日講唔聽話就斷水斷電，人走地留啲五毛有咩分別

中國浸會小學

一言既出駟馬難追

唔出解放軍正契弟

幾型個名

係就快，期待中共出解放軍破壞一國兩制

傻西都做到呢d位
真係國之將亡必有妖孽

出未

咁佢擺明搏美國取消香港嘅獨特地位，咩心態啊

我就係想見識下

妀咗名

你覺得佢地可以出到好多人才咩？
有料果啲死左一半啦

等緊你出解放軍呀
出啦

xxxx,xxxx!

個朵唔錯

起左個洋紫荊革命嘅朵，又叫老解出動
真係分唔到佢曲直

唔出死全家

快d出 好驚呀 唔出正契弟

依場運動終於有正式名

浸大副校長啱啱拎左美籍資產已轉哂美國

洋紫荊革命呢個名好撚型
多謝改名

BTW要出解放軍就快撚D 比班廢老同港豬醒下

外籍已拎

send佢d言論去美國

快啲出啦

係出解放軍就快啦

出坦克車碌鳩我地囉

出啦 仲唔出？ 出啦嘛？

咁戇鳩嘅浸大副校長
佢梗係平時冇睇香港新聞
林鄭都唔敢講顏色革命同埋暴動啦

其實間間大學高層都係奶共狗

洋紫荊廣場、革命廣場，市民可能自定新地標

今次認真一有人提議港獨即係比人屌比人阻止，講明左今次目標立場，多得五年前雨傘運動經驗，果時又普選，又港獨，又下台幾百樣唔相關既野，跟手分左幾條要唔同野既人，最後衰左

浸大唔係有教會背景咩

最驚你唔出，出左美軍3小時内到到香港
然後你老頂比人誅九族都似

Cls

解放軍成日話武統台灣，連香港既兵都唔敢出

但今次警隊受到黑手衝擊而使用的武力是快、狠，卻不準。「快」是催淚彈、橡膠彈、布袋彈很快便三彈齊發。「不準」是因為在兵荒馬亂之際殃及「手無寸鐵」的和平示威者。

係咪真架，咩人嚟，有冇血性，浸中學生會做野啦，痴撚線

快啲 我等唔切

係就快，想死好耐

出啦 屌你老母
出左下年就係中共同埋你既忌日

副校博乜ar!落地獄la

唔好下巴輕輕
最怕解放軍唔嚟啊教授

快出老解 please

BU呢間野出特別多奶共垃圾
我講管理層

鍵盤戰線要人幫手，入去留言：

多謝人地幫口，順便宣傳登報 page

依啲撚屌都可以做到校長？

弱智有樣睇

佢夠膽出老解的話
一定將支爆機會大幅提升

到時香港關係法即時取消，港幣無法自由兌換美元，貪官走唔到資

樓市股市暴跌，支那人呢廿年搶既投資損失慘重。最重要係，佢地高槓杆按啲樓一俾銀行call loan，就易造成資金鏈斷裂

人權自由民主法案通過，將呢班仆街陷家剷既國外資產一網打盡。唔係全球呢幾年搞FATCA CRS為乜

支那要搞64 2.0，下場一定唔止當年1989後既制裁級數。
歐美已經睇清楚支那無可救藥，純粹爭一個機會開佢波

做得副校長講嘢果然有道理
在此懇特區政府向中央請求出動解放軍

係咪應該叫條友辭職？
大學生們 諗諗佢

學生會，舊生會係時候譴責佢啦呢啲撚樣做副校長但企喺學生對面

出啦
咪撚學埋你老頂咁打咀炮呀！

主張洋紫荊革命革命之父

邊撚個啊？
無人識你喎

學外國記者話頭：
do it！

企到咁硬，搏到校長呀？

#noway

佢成家本地人？

講呢d一定會俾外國file低

有無人查下佢係拎咩野護照??

on 99

原本唔係話黑紫荊革命咩
跟住又有黃雨衣革命

唔知用邊個好

係幼稚園呀

其實係咪弱智先做到高層？希望你老婆仔女老竇老母一世平安啦副校

係鬼佢老頂
頂多都係主人

出解放軍

boss級攬炒

紅底 普通話都唔撒 班人好厚面皮㗎

快啲叫習敗敗出解放軍 睇下會點

如果我地係革命嘅一方，噉主張敉平革命嘅副校長，咪即係「現行反革命」？

「洋紫荊革命」係香港人抗港共過程嘅名，有一種總括嘅感覺，洋紫荊=港共政府
黑紫荊同黃雨衣係當中嘅事件

港獨變革者，佢想到時做獨立係既教育部長長

就係等緊你出

快啲解放我地

可能佢曲線幫緊香港
有啲嘢係立場上佢唔講得
只要真係派解放軍落嚟
香港就已經贏咗
佢一派解放軍落嚟嘅話立即Be Water
將大陸嘅醜態話晒畀全世界聽
之後嚟嘅就係一連串制裁

留明跟進

你大我呀.jpg

叫「羊蹄甲平亂」好過

楊志剛革命

最好G20前

幾撚無學識先會講咁on9既野？
出啦 焦土 解放軍鎮壓完香港仲以為香港可以繼續扮民主城市？

唔出正契弟

絕子絕孫花

美軍來了我帶路

浸大副校

推

「穿西裝打呔扮高端卻淪為奔走街頭派樓盤單張奶中共屎眼」

驚你唔敢出

出啦屌你老母

我都想再見到八國聯軍打7你班狗

點解大學會揾咁既人做副校

想返大陸做政協

唔出動正垃圾
玩大佢囉

出兵唔緊要，唔該你通知晒其他國家撤僑，
否則後果自負

真係
有料同真心愛國果啲 比中共整死哂

佢係協理副校長，升一級先係副校

佢有冇睇新聞架... 美國講撚到明架喇喎

楊志剛統帥帶領今次這場運動
正式命名為“洋紫荊革命”
大家一齊大聲叫 楊統帥

最驚你唔出解放軍
人地美軍D戰艦係香港附近水域等左你好留

真焦土派

垃圾學校，邊個讀

香港革命發起人

唔敢同人講自己讀浸大

出啦解放軍

可以寫信去美國取消居留權

洋紫荊係一種唔會有後代嘅花，同香港人一樣
今次真係出師有名

關美國咩事呀

真係出解放軍外資支資同本地建制都即刻走人
到時啲樓股送都冇人要
大學等執粒
你條柒頭就連副校都冇得做

腥EMAIL, 叫美國重新審查下呢條友係咪間諜

push

出啦 想睇下全世界點玩

push 到 條仆街死

美國搵緊藉口制裁中國
this way Sir

唔推唔得

唔出解放軍正屎忽鬼

可能佢都係想食花生見到依個結果呢，到時佢咪可以名正言順「美軍來了我帶路」

睇得出想上位好耐

點解呢個世界仲有呢啲弱智會出嚟幫倒忙？
點解呢啲弱智會爬到高位？
到底係咩世界？

如果特首係普選，根本唔會委任呢啲人

唔係佢改㗎
大把ig反送中group用緊呢個名做hashtag

快啲出
最怕你唔出

香港自曾蔭權後已經自我閹割, 人唔似人鬼唔似鬼.

689 成功行政霸道, 到 777 再膠化行政 (大波華, 禿頭忠呢 D 比廖化更唔得既做先鋒). 所有無能人士都可以上位, 不論你點犯法都唔會怕上身.
(幾位司長被踢爆違規唔洗問責, 警察可以自我保護對市民施暴, 選舉任佢批比唔比你玩, 基本法隨政府喜好解釋普選 ... )

睇新聞琴日包律政, 差唔多出黎既全女班. 訪問出黎條女點對示威者不滿.
就係一直中共要既成果 - 將香港收服做白手套. 香港男人地位低落, 係女人面前無晒強勢自悲連閪都無得屌重講咩反中.

成個劇本本來排得好好, 點知奸有奸輸, 通識令班後生更睇通港共, 後生新移民有被同化反共. 最後警察點對班後生仔谷到兩百萬人上街. 一個一個當年既社運領袖收監, 點知全民 AI 連想 "蛇無頭不行" 都唔得. 家下班後生重識玩完全唔暴力反而要你班政權暴力出醜

on9浸中衝出嚟柒

出左唔駛再拗，基本上可以搞獨立

係呀副校長講得好岩
最垃圾都係個政府

出老解同佢傾下咪唔洗我地班大眾出黎
你估日撚日做到隻狗咁放工仲要30鳩幾度上街係貪得意？
不如你地上面同個香港政府班子傾掂數先啦

嘩, 快出

前幾年講呢d說話就好多人驚你真係出兵

依家講呢d說話就好多人驚你唔出兵，仲要求你出

餓都g持

呢條契弟好似之前喺公開大學做過

洋紫荊革命 => 洋革 => 楊格 => Young

出老解冧撚埋你老豆老母老婆仔女

鼓吹違法要坐幾多年？
副校叫政府唔洗跟法律辦事

多謝浸大副校正名

大家一直都用緊日期黎稱呼成壇野
而家終於有個發起人正名左「洋紫荊革命」

出囉廢物
搞大佢囉
直接搵美國開戰

ching點知

高級黑？

可以出多樣文宣, 話呢個政權無時無刻想屠殺平民

係時候sd下野俾homeland security了

推！！！

浸會中學

如果咁小事就出解放軍，咁就真係笑撚死全世界喇

Really on9 jai

香港既大學特別多呢種奴才

快啦 諗埋之後鎖國點算好添呀

真係好無面 竟然有一間so call高等教育學院既副校長講呢d 滅絕人性同良知既野

...慘既係呢間大學畢業既人

隨時係戰爭

浸大真係好垃圾

係就快
到時就係我威震八方之時
全面戰爭正式開始

但係唔會奶到咁出面同咁撚搶口
最撚慘係浸大有宗教背景都奶到雪雪聲

儘管不育
仍然遍地開花

快撚d啦支那狗
有無坦克車碾浸中學生？

我好期待啊

睇咗內文，雖然都係戇鳩都唔係標題講嘅意思有啲斷章取義

有本事就殺曬200萬人
反正遲多幾年回歸同死無咩分別 要做籠中鳥 活死人
所以誰怕誰

死傻鳩班有錢佬多得你唔少,呢條撚樣一定係支共窮西

解放軍咁撚廢留返係營到摺被仲好啦
出黎盞拎黎柒

快啦
美軍來了我帶路

就算香港要死都要拉埋支共塾屍底